咩狗唔摸得頭?

非iq題, 上次係街見隻狗好可愛
諗著摸佢個頭,點知佢兇我

如果有人係街，見到你好可愛，所以摸你頭，你都兇佢啦

IT狗

將心比己 你一見到人會唔會即刻摸鳩人地個頭 人地一見到你就摸你個頭你點諗 不過隻隻狗唔同 摸下嘴下面頸側面多數都唔抗拒 好似係

其實狗本身係唔鍾意俾人摸頭
因為摸得佢個頭嘅 佢就係承認你嘅地位高過佢
所以算係佢信任你嘅表現
佢唔俾你摸 代表佢唔相信你

初初養狗 買咗幾本書睇
佢係咁講

老衲摸完會咬你

老衲，一摸
就打到你入人民醫院